<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    //License Dialog

    <string name="about_title">Copyright © 2016  by Gaukler Faun</string>
    <string name="about_text">

        Besuche für mehr Informationen die Projektseite auf Github: https://github.com/scoute-dich/Weather&lt;br>&lt;br>

        This program is free software: you can redistribute it and/or modify
        it under the terms of the GNU General Public License as published by
        the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
        (at your option) any later version.

        This program is distributed in the hope that it will be useful,
        but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
        GNU General Public License for more details.

        You should have received a copy of the GNU General Public License
        along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses.&lt;br>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Benutzte open source Projekte:&lt;/b>&lt;br>&lt;br>

        MaterialDesignIcons&lt;br>
        https://github.com/Templarian/MaterialDesign&lt;/i>
    </string>


    //Help Dialogs

    <string name="firstSearch_title">Lesezeichen speichern</string>
    <string name="firstSearch_title_summary">Noch einmal anzeigen: Lesezeichen speichen?</string>
    <string name="firstSearch_text">
        Wenn du eine Stadt speicherst, ist es wichtig,
        dass der \"Überblick\" Knopf auf der Internetseite blau und markiert ist. Sonst ist es später nicht möglich
        die stündliche Vorhersage und den 10 Tage-Trend der Stadt zu laden.&lt;br>&lt;br>

        Wenn du das Icon gedrückt hast, erscheint ein Popup-Menü. Hier kannst du den Titel des Lesezeichens
        eingeben (im Normalfall den Namen der Stadt).&lt;br>&lt;br>

        Du kannst zur Startschirm oder zu deinem Favorit (siehe Einstellungen) zurückkehren,
        indem du auf die Titelleiste klickst. Um zum Startschirm zurückzukehren kannst du auch den Pfeil in der Titelleiste
        klicken. Nach unten wischen um die Seite neu zu laden.</string>


    <string name="firstBrowser_title">Browser</string>
    <string name="firstBrowser_title_summary">Noch einmal anzeigen: Funktionen des Browsers?</string>
    <string name="firstBrowser_text">
        Deine Lesezeichen werden in dieser Webview angezeigt. Eine Webview zeigt Internetseiten in Apps an.
        Wenn du keine Internetverbindung hast, werden sie offline (aus dem Cache) geladen.&lt;br>&lt;br>

        In der Webview gibt es ein Kontextmenü, dass sich bei einem langen Klick auf Bilder oder Links öffnet.&lt;br>&lt;br>

        Du kannst zum Startschirm oder zu deinem Favorit (siehe Einstellungen) zurückkehren,
        indem du auf die Titelleiste klickst. Um zum Startschirm zurückzukehren kannst du auch den Pfeil in der Titelleiste
        klicken. Nach unten wischen um die Seite neu zu laden.</string>

    <string name="firstBookmark_title">Startschirm</string>
    <string name="firstBookmark_title_summary">Noch einmal anzeigen: Funktion des Startschirms?</string>
    <string name="firstBookmark_text">
        &lt;i>Die Tabs:&lt;/i>&lt;br>

        Im linken Tab kannst du Wetterinformationen des DWDs abrufen. In den
        Einstellungen kannst du dein Bundesland auswählen. Im rechten Tab werden deine Lesezeichen angezeigt.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Lesezeichen bearbeiten:&lt;/i>&lt;br>

        Ein langer Klick auf ein Lesezeichen öffnet ein Popup-Menü. Du kannst ein Lesezeichen als Favorit setzen
        (es kann beim Start der App oder beim Klick auf die Titelbar geladen werden - siehe Einstellungen), den Titel oder die URL des
        Lesezeichens bearbeiten, oder es komplett löschen (ein Lesezeichen muss mindestens vorhanden sein). Wenn du
        Probleme hast die stündliche Vorhersage oder den 10 Tage-Trend einer gespeicherten Stadt zu öffnen, musst du die
        URL kontrollieren. Sie sollte so aussehen: http://www.wetterdienst.de/[…]wetter/name_deiner_stadt.
        Wenn das nicht so ist, verbessere es.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Nach neuen Städten suchen:&lt;/i>&lt;br>

        Wenn du die Lupe in der Toolbar klickst, öffnet sich die Internetseite von wetterdienst.de. Du kannst dort weltweit
        nach Städten suchen. Einfach den Namen in das Suchfeld eingeben und deine Auswahl treffen. Diese kannst du dann als
        Lesezeichen speichern.</string>


    <string name="firstScreenshot_title">Bildschirmfoto aufnehmen</string>
    <string name="firstScreenshot_title_summary">Noch einmal anzeigen: Bildschirmfotos richtig aufnehmen?</string>
    <string name="firstScreenshot_text">
        Du kannst Bildschirmfotos der gesamten Internetseite machen (auch von dem Teil, der gerade nicht auf dem
        Bildschirm zu sehen ist). Damit dies richtig funktioniert, solltest du warten, bis die Internetseite komplett geladen
        ist, um sicherzustellen, dass die gesamte Internetseite aufgenommen wird.</string>


    <string name="perm_notShow_title">Berechtigungsdialog</string>
    <string name="perm_notShow_title_summary">Noch einmal anzeigen: Berechtigungsdialog?</string>

</resources>